戲院開埋呢幾日，咩人先會睇嗰套「白箱」唔睇鬼滅？抵佢畀中國封殺架喎

好似講有班女仔高中畢業之後，入哂動畫行業打滾，又聲優又cg師又劇本家，同其他人一齊由零整套動畫出嚟，唔覺有幾吸引，講埋動畫行業啲現實野咁悶

個導演係好少有咁撐香港撐到畀大陸封埋套戲，咁但係都唔關套戲好唔好睇事，日本人又唔係老奉要支持香港

講真睇鬼滅喊完走人咪算，使咩咁深入知呢啲動畫點樣製作

個女主角咁嘅樣，肉都唔露啲

又反串

推

Push

兩點幾仲推，呢家啲毒撚死忠咁有毅力

agger

呢啲垃圾我建議大家用錢擲到佢落畫算

原來做埋今日 遲咗了

會再上嗎